黑警成日想鳩拉人，等人覺得示威者累到佢地比人拉，但其實成年，旺角銅鑼灣灣仔既大批濫捕，個個都只係屌黑警亂拉人

活係自己既世界真係好恐怖